是日午餐，餓撚快入

邊間幾銀

飽架啦？

可惜我唔食得

唔太飽但好食

唔記得名

修頓垃圾站隔離，南華粉麵條巷

新開張日本野

刺身+魚湯烏冬 $120

$120

點解既